藍絲呀藍絲 竟然po個電話出黎

你公開自貼 被各大藍絲睇
我驚有部份藍絲唔知道呀

大家記住唔好用133去騷擾人哋

‘我冇嘢講’

我冇嘢講

我冇野講

我無野講